電腦過熱，好慘呀

已經用緊u14s同暴力扇，散熱膏正常，cpu錫焊，機箱對流都足(開埋側板)都係過熱

係時候要換啦

機箱位置通唔通風？
再唔係出大絕，長開冷氣

過熱即係幾多度??

開冷氣

由電腦變700w既油炸機

83度，過左就beep+強制降頻

算通風

散熱膏搽得唔好？

破解左all core turbo?

係，300w tdp

棄已放，含淚除頻，為左12% 3d render性能唔太值得搞咁多

Power option 改改我本來換完風扇同火牛都係70-80 打機會升上80幾 一改setting 冇超過59